ของ
ของแอพ
จะแสดงพรีวิวคอนเทนต์นั้น
จากเดิมมีแค่
ตอนนี้ได้เพิ่ม
ทวีต
ที่มา
บน
บน
บน
บนหน้าโฮม
บล็อก
ผ่านทางไหน
รองรับการใช้งาน
ลิงก์
สามารถดาวน์โหลดได้ที่
สามารถใช้ได้ทั้ง
สำหรับการใช้งาน
สำหรับผู้ที่ต้องการอัพเดตหรือดาวน์โหลดแอพ
สำหรับแอพบน
ส่วนของแอพ
หรือรายงานผู้ใช้นั้น
ออกอัพเดต
เมื่อปาดขึ้นก็จะมีปุ่ม
แต่ถ้าเป็นโปรไฟล์เมนูนี้จะเปลี่ยนเป็นปิดเสียง
และจากหน้าแสดงพรีวิว
และอีกหลาย
และโปรไฟล์
โดยเมื่อกดหนักไปที่รูปภาพ
ในอัพเดตล่าสุด
ให้กดเลือกว่าจะแชร์คอนเทนต์นั้น
ให้ใช้งานแล้ว
ได้ขยายการใช้งาน
3D
3D
Action
App
MacStories
Peek
Peek
Peek
Peek
Pop
Pop
Pop
Quick
Share
Store
Timeline
Touch
Touch
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
and
and
and
iOS
iOS
iPhone
iPhone
via...
